想問現時中資佔恆指的比率係幾多？

淨係搵到2017年既報導，2019年8月既現在係幾多？有冇數字？

6-70%